[これは何?]
秀丸エディタのキーバインドをEmacsライクにするための秀丸用.keyファイル及びマクロ集です。秀丸ネイティブな機能で問題ないものに関してはそれを対応するEmacsキー操作に結びつけ、そうでないものに関してはEmacsの機能をエミュレートするマクロを対応するEmacsキー操作に結びつけます。

[使い方]
1. Bitbucketの画面左メニューのNAVIGATIONセクションにある「ダウンロード」からDownload repositoryで.zipファイルがダウンロードできます。.zipファイルを適当なディレクトリで展開して下さい。
2. 秀丸エディタのメニューから その他 > 動作環境 > (左のツリーの)環境 > マクロファイル用のフォルダ に、展開したmacroディレクトリのパスを設定して下さい。「マクロファイル用のフォルダ」をすでに指定してあり変更したくない場合は、macroディレクトリ下の全ファイルをマクロファイル用のフォルダにコピーして下さい。
3. 秀丸エディタを起動し、メニューの その他 > キー割り当て > 読み込み から settings/emacs.key ファイルを読み込んで下さい。
これで秀丸エディタがEmacsライクに使えるようになりました。Enjoy!
